想間有冇荃灣/葵青區tg group?

想入

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

【 十八區街坊互助 Telegram Group 】
此群組宗旨為建立一個開放的平台連繫各區街坊。
我地鼓勵群組成員向有需要的街坊伸出援手，積極組織以及參與社區行動，從而加強街坊間既聯繫。

本群組已設置self-destruction功能 所有訊息只會維持 6小時 有任何查詢可以 "@admin" 召喚各區admin

********************************************